[文宣快入] 講咗好多次要沽港股同MPF港股基金

講咗好多次叫你哋沽晒手頭上既MPF港股基金同其他香港資產

睇下，恆指而家一個星期都跌咗2000點

睇返美股，標普500不斷破頂，由年頭到而家都跑贏恆指

今日政府開記者招待會，財政司司長陳茂波都話暴徒破壞香港經濟
按季度調整嘅GDP最新一季有下跌趨勢

繼續咁落去香港經濟真係會好差
恆指實跌穿20000點啦

而家都唔知啲暴徒會唔會繼續咁搞落去
搞到個個都唔敢買樓，唔敢消費
都係快啲沽曬啲港股同MPF港股基金算啦
唔係就日日都畀啲暴徒搞到蝕晒啲錢

對抗暴徒，你我有責，早日撤資港股

真係講左好多次，唔該盡快撤資香港，保護個人資產，唔好比暴徒得逞

推到文宣入

Day 1已經無揀含中港股成份既基金

挑戰十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

有無人幫推